好多人都唔想拍拖

返工返學陪屋企人同朋友玩就嚟瞓覺都冇得瞓，仲邊豎咇時間出來拍拖?

冇屋企人冇朋友

解封我未

拍嚟唔知為乜叫雞仲快啲

仲要洗錢

憑自己本事單身

好難去信人 唔識咩係愛

邊位。。。。。

要識點樣做時間管理大師

拍拖家陣D人都係博扑嘢啫，SP咪得囉。

搵到個啱嘅人可能唔係咁講

D人拍拖為扑野啫都係
除咗扑野係開心，其實都係煩野

無時間係籍口
無對象係真

搵個大家都有感覺想去馬好難，我識嘅人同我一樣唔鍾意俾人綁但同時會綁住人

true

有日喺間餐廳見到個女仔
講電話講到好激動咁喊
原來男友約咗佢唔記得咗令佢呆等咗半個鐘
而我喺旁邊悠閒咁望緊風景嘆緊杯啡
嗰刻我喺度諗
其實高質地單身都唔錯

我好想拍拖喎

你網上嘅留言同社交圈子會受到限制同監視，最後出軌果個就係對方。。。。

正常人點會監視你

拍拖又要諗會唔會扑野 扑完諗會唔會大肚 大肚諗會唔會條仔出軌叫雞 又有家暴情殺風險 不了